[自我反省] 一次旅行，我激走左我最愛嘅人

我知道我係抵死，對唔住。

當自己意識到件事嘅嚴重性嗰陣，已經太遲，我想補救都補救唔切。

返到屋企嗰陣，我淨係識訓係張床度喊，喊攰就訓覺去逃避現實，訓醒又再喊過。中間有搵朋友傾想佢地屌醒我，但係佢地個答案都係不約而同覺得你無真心想就過我，無真心對過我好，某啲位係你無所謂先去就我，當有所謂嗰啲積得多嘅時候你就會一次過咁話我。佢地都有叫我諗清楚想點。

我都知自己係犯賤，我會覺得係我對你太衰，成日發你脾氣，太任性太自私，你放棄我都係好正常。

但係呢次令我明白，令我真係有好好咁反省過一次自己做過個啲乜。事情係發生左，而我都真係有傷害過你，我好想你俾最後一次機會我，去彌補我嘅過失，去做返你身邊嘅支柱，好好咁錫你去愛你，而唔係話俾多次機會係等我再發你脾氣。

溝通係好重要，只係你想溝通磨合嗰陣我下意識保護自己嘅情緒一而再再而三咁拒絕左你，我只係覺得果下唔係一個適合溝通嘅時間，所以語氣上重左少少自己都唔覺。我只係想話你知嘅就係我唔係有心，你係商場發洩你對我嘅不滿，我除左係眾目睽睽之下喊左成個鐘之外，其實我個心仲係好痛，痛到我都唔識去形容。所以當你再提起嗰陣我唔想接觸到個傷口先會咁做，而唔係我已經唔想同你傾。我嗰時表達得係衰嘅，無直接咁講清楚我其實係諗緊乜，令到你對於氹我傾氹到你已經無曬耐性，覺得你自己係睇錯左我，從而就放棄左我，放棄左呢段感情。

我唔知你對抑鬱症了解程度有幾多，而我咁講唔係話想將成件事推落個病度，而我就無錯嘅，最衰係個病喇咁。而係我有時係某啲位我就係會諗唔通會死鑽牛角尖，可能就係咁我就下意識去做左一啲保護自己但係又傷害左你嘅事都未定，我為呢啲我傷害過你嘅事而向你道歉。

當大家覺得搵到適合自己嘅對方嗰陣其實係一件好幸福嘅事嚟。我即使係嗌交上有幾好勝，面皮有幾薄，我知道自己做錯過野，我會去認，即使你打我，我都企定。我咁樣只係唔想失去左你，唔想就咁放棄左一段大家都覺得可以行到最後嘅感情。

我仲想同你一齊慶祝你以前唔會過嘅節日，生日，情人節。我仲想去俾好多驚喜你，為你畫心意卡，整暗黑料理，只要見到你果個好開心嘅樣我覺得做乜都值。其實我整好左個皮革散子包同埋生日卡諗住返到嚟再俾個驚喜你，但係我無諗過件事會搞成咁，而我呢一刻唯一嘅奢求係我仲可以將我嘅心意傳達到你手上。

如果你真係見到篇文，睇到最後
我向你作出承諾，係一個時間入面盡力去改我嘅缺點，並且維持落去。如果你覺得我係呢段時間改唔到，無變過，你放棄我，我都唔會再去煩住你。
我好希望你俾最後一次機會我，原諒我。

而睇到呢度嘅巴絲們，好多謝你地睇到最後。希望你地都可以屌醒我。雖然我唔係一個滿分嘅女友，但係我會為左佢改到成為佢心中超越滿分嘅女友。

就算負皮我可唔可以話我知點解

我知我係衰，但係我想改過

你講就同佢講,上網同陌生人講有咩用?

我有嘗試過搵佢溝通，但係佢火遮眼咩都聽唔入耳

我一直都等緊佢落左啖氣再搵佢講，但係呢一刻我完全唔知佢點諗，我怕咁快再搵佢，佢仲嬲緊反而會有反效果，所以放係到希望佢睇到，起碼知道我想表達嘅野

對樓主既心理措述無興趣 負評，88

巴打，我好明你既感受，但當識得珍惜既時候，身邊個個已經比你消費哂對你既感情，受左咁多委屈已經去唔返愛你個陣既感覺。呢啲野係你最唔想，佢都未必想，佢自己都控制唔到，如果真係黎到呢一步就接受分開下啦，對大家都好啲

我而家咁講出嚟唔係介意嘅
只係大家都會有做過傷害對方嘅事，我固然有喇，佢都有，只係當時我都選擇去原諒佢，而今次我都想有個機會去改，大家知道問題去磨合，去行得更加遠

我知實有好多人負皮我，覺得我做咩唔直接搵佢講而係到發up瘋
我有嘗試過搵佢傾但係佢都係好大脾氣唔願意聽
我唔想再刺激佢住，所以選擇左一個平台係佢有可能睇到嘅
我無可能一邊係到等時間過去做其他野而當件事無發生過，只要有一絲嘅機會佢會睇到嘅我都會去試，我都會去做，我只係想佢知，我係好著緊佢
同時都想各位唔好好似我咁，而家先識嚟後悔去珍惜

希望你得到呢個機會，大家都願意一齊磨合去行得更遠

佢發脾氣都好過完全冇反應，連發你脾氣，去傾既機會都冇

首先多謝巴打

我唔知佢嗰種好消極又悔氣嘅態度算唔算係脾氣
即係佢會話 算喇，我唔想傾，唔傾喇，唔好搞住我類似嗰啲

所以我都唔敢去chur住佢話要傾，我只係想佢靜落嚟嗰陣先睇下仲有無彎轉

我而家都唔知會唔會仲有機會，但係我唔想有遺憾

即係咩事

巴打你好

你嘅問題係咪話我同佢中間發生左咩事先會咁？

比完機會你之後咪又係耐左就唔記得當初既承諾

其實講咁多野都唔知你衰乜 點都好
等佢冷靜完 搵返佢傾啦

咩事做左導火線

如果之後真係咁嘅，佢可以提出分手
而我都會心甘命底咁接受，唔會去再煩住佢

你老味打咁大篇野連時地人都唔齊

冇人對你啲心理描寫有興趣

作者篇文題目有旅行一詞，但內容同旅行完全無關
離題
下年再嚟過啦

咁即係做左乜呀老細

屌你老母做咗啲乜撚又唔講

我打左，可以去睇下

我打左成件事，係有啲長有啲耐，可以去睇下

已經打左，可以去睇下